點解依家d女生完仲咁fit?

生完仔仲fit過未生果陣，以前d女人生完通常變到又肥又醜

因為想出軌

佢地識收盆骨運動

例子與圖

樓主老母都好fit

伯母都fit過以前